究竟點樣說服屋企人

如題
老豆典型唔聽人講野廢中，淺黃。
尋晚發夢發到一點幾，知有搜捕，冇返屋企訓，佢覺得行得正企得正怕咩比人查。
佢鬧我唔睇得唔打得，去完遊行咪返嚟囉，我話夢入面仲有好多野做：急救、運物資、搬鐵馬、企中前排。
點知佢鬧我話個啲全部係賊贜，人地偷返嚟搶返嚟。鬧話冇腦，得個勇字乜乜乜。
家中獨女
真係好攰，到底點樣可以說服佢。

開錯台 你老味

依家呢啲po唔推應該睇唔到

推

善心打破零回覆

幫推

好攰

推翻滿清都犯法啦, 仲唔去復清

pish

佢好意思問我為左乜而發夢
真係好想同佢講 係你欠撚左我架

全民行動，每個人阻止家中廢老投票比建制，香港先有希望

淺黃定淺黃呀

我老豆咪又係話佢地收哂錢出黎屌

講黎都晒氣
佢地唔會明

*藍

冇需要去說服佢，
講完佢聽既咪聽，唔聽咪算，
如果想保持關係良好既，避開呢啲話題囉，
如果唔care關係係點既，屌鳩佢冷戰囉，
過多幾年你就會發現，佢地點睇唔係咁重要，
你盡左力導佢地向你認為既「善」就可以了。

大部分香港人，特別係中老年，
仲係停留喺食飽着暖就夠，
政府高官一定係有能之士，
社會上冇反對既聲音個經濟先會進步⋯⋯
呢個階段，
佢地根本唔會明白自己當刻享受既自由
係前人幾辛苦先得番黎，
更加唔會明白點解今日既年青人要咁樣去爭取所謂既自由。

叫佢下次有咩說話出嚟夢遊講
係屋企同對住電視就大隻講 出到去就笠水

叫佢有咩出現場講 唔好對住部電視機多多聲氣

我都有咁講 同佢講話你自己發夢真係兩回事嚟